幾百萬人 幾串淚 又再落了 故事仍然會發生

手機開聽歌APPS自動彈左呢首出黎，聽落又幾好聽

幾百萬人 幾百萬個故事 在這夜裡發生
幾百萬人 幾串淚 又再落了 故事仍然會發生
這夜我會是浮或沉 還是神或罪人
可惜人原來無助 我卻像剩下自己 一個

自從你無日日開幾個post
我覺得人生無左意義